今日吹風話政府撤，依到有一定唔會撤既証據

你地信燒山定班保皇狗？

香港人今鋪要靠自己，我地要打破命運，自己香港自己救！！！

就算阻擋係我地面前既係座山，我地都要破開佢！！！

今個星期日，再創奇蹟！！！

同場加映
———————————————-

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

推

燒山又如何，我地要打破命運既詛咒

香港人，集氣，一次過戰勝共產黨同燒山